# Transcript of Pepper&Carrot Episode 04 [gd]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tiotal|1|False|Eapasod 4: An sàr-bheachd

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Neach-aithris|1|False|An oidhche ro dhùbhlan nan deoch 2:00 m
Peabar|2|True|Mu dheireadh thall ... Leis an deoch seo, dearbhaidh mi mo chomas thar chàich agus fiù Cròch !
Peabar|3|False|Feumaidh mi a cur fo dheuchainn ro làimh ge-tà ...
Peabar|4|False|A CHURRAAA~ ~AAAAAIN !!!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sgrìobhte|14|False|Biadh CAIT
Peabar|1|False|A Churrain ?
Peabar|2|False|Annasach! Chan eil e fiù ’s fon leabaidh !
Peabar|4|False|A Churrain ?
Peabar|5|False|A Churrain ?!
Peabar|6|False|A Churrain ?!!!
Peabar|3|False|A Churrain !
Peabar|7|False|Cha shaoilinn gum bithinn feumach air a’ char seo ...
Peabar|8|False|A Churrain a sheòid !
Fuaim|9|True|Crrr
Fuaim|10|True|Crrr
Fuaim|11|True|Crrr
Fuaim|12|True|Crrr
Fuaim|13|False|Crrr
Fuaim|15|True|Sssioft
Fuaim|16|True|Sssioft
Fuaim|17|False|Sssssioft
Fuaim|19|False|Sssioft Sssioft Sssssioft
Fuaim|18|False|Crrr Crrr Crrr Crrr Crrr
Fuaim|21|False|Crrr Crrr Crrr Crrr Crrr
Fuaim|22|False|Sssioft Sssioft Sssssioft
Curran|23|False|Rùdail
Fuaim|24|False|Fruuuiss !
Curran|20|False|O sole miamh !

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Peabar|1|True|A Churrain m’ eudail ! A stidein mhilis agus thàinig thu thugam air do thoil fhèin
Peabar|2|False|’S an dearbh uair a bha mi feumach air a’ chuidiche as fheàrr leam
Peabar|3|True|Seo dhut an t-annas-làimhe deireannach agam
Peabar|4|False|deoch an t-sàr-bheachd
Peabar|5|False|Nach gabh tu balgam dhi
Peabar|6|False|Ma dh’obraicheas i, thig sàr-bheachd a-steach ort an ceartuair

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fuaim|1|False|Poc
Peabar|3|False|A bhalaich ort ... a Churrain ! Tha seo iongantach ... Seo litir cheart na h-aibidil ...
Peabar|5|False|Tha ... tha thu a’ sgrìobhadh !
Peabar|6|False|E ?
Peabar|7|False|Eadha ?
Peabar|9|False|Eirmse ?
Peabar|10|False|Eòlas ?
Fuaim|4|False|Sgrrrriiiiiii
Fuaim|2|False|Sgriiiiiobh
Peabar|8|False|Eun ?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Peabar|1|False|Dè eile a b’ urrainn dha bhith?
Peabar|2|False|Eumhais ?
Peabar|3|False|Eumu ?
Peabar|4|False|Tud, a Churrain ! Tha na faclan a' ruith orm agus cha dèan mi bun no bàrr dheth !
Peabar|5|False|... cha dèan mi stem dheth idir ...
Peabar|6|True|Grrrrrrr !!!
Peabar|7|False|chan obraich dad sam bith dhomh-sa !
Peabar|8|True|Coma leat ...
Peabar|9|False|'s tha ùine agam fhathast airson deoch eile a thionnsgnadh
Fuaim|10|False|CN...A...GGGGG !
Peabar|11|False|Cadal sèimh a Churrain
Neach-aithris|12|False|Ri leantainn ...
Urram|13|False|David Revoy 11/2014

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Urram|3|False|Алексей - 獨孤欣 - Adrian Lord - Alan Hardman - Albert Westra - Alejandro Flores Prieto - Alexander Sopicki - Alex Lusco Alex Silver - Alex Vandiver - Alfredo - Alice Queenofcats - Ali Poulton (Aunty Pol) - Alison Harding - Allan Zieser Andreas Rieger - Andrew - Andrew Godfrey - Andrey Alekseenko - Angela K - Anna Orlova - anonymous - Antan Karmola Arco - Ardash Crowfoot - Arne Brix - Aslak Kjølås-Sæverud - Axel Bordelon - Axel Philipsenburg - barbix - Ben Evans Bernd - Boonsak Watanavisit - Boudewijn Rempt - Brian Behnke - carlos levischi - Charlotte Lacombe-bar - Chris Radcliff Chris Sakkas - Christophe Carré - Clara Dexter - Colby Driedger - Conway Scott Smith - Cyrille Largillier - Cyril Paciullo Daniel - david - Damien de Lemeny - Dmitry - Donald Hayward - Dubema Ulo - Eitan Goldshtrom - Enrico Billich-epsilon--Eric Schulz - Garret Patterson - Guillaume - Gustav Strömbom - Guy Davis - Happy Mimic - Helmar Suschka Ilyas Akhmedov - Inga Huang - Irene C. - Ivan Korotkov - Jared Tritsch - JDB - Jean-Baptiste Hebbrecht - Jessey Wright John - Jónatan Nilsson - Jon Brake - Joseph Bowman - Jurgo van den Elzen - Justin Diehl - Kai-Ting (Danil) Ko - Kasper Hansen Kathryn Wuerstl - Ken Mingyuan Xia - Liselle - Lorentz Grip - MacCoy - Magnus Kronnäs - Mandy - marcus - Martin Owens Masked Admirer - Mathias Stærk - mattscribbles - Maurice-Marie Stromer - mefflin ross bullis-bates - Michael Gill Michelle Pereira Garcia - Mike Mosher - Morten Hellesø Johansen - Muzyka Dmytro - Nazhif - Nicholas DeLateur Nick Allott - Nicki Aya - Nicolae Berbece - Nicole Heersema - Noah Summers - Noble Hays - Nora Czaykowski Nyx - Olivier Amrein - Olivier Brun - Omar Willey - Oscar Moreno - Öykü Su Gürler - Ozone S. - Paul - Paul Pavel Semenov - Peter - Peter Moonen - Petr Vlašic - Pierre Geier - Pierre Vuillemin - Pranab Shenoy - Rajul Gupta Ret Samys - rictic - RJ van der Weide - Roman - Rumiko Hoshino - Rustin Simons - Sami T - Samuel Mitson - Scott RussSean Adams - Shadefalcon - Shane Lopez - Shawn Meyer - Sigmundur Þórir Jónsson - Simon Forster - Simon IsenbergSonny W. - Stanislav Vodetskyi - Stephen Bates - Steven Bennett - Stuart Dickson - surt - Tadamichi Ohkubo - tar8156TheFaico - Thomas Schwery - Tracey Reuben - Travis Humble - Vespertinus - Victoria - Vlad Tomash - Westen CurryXavier Claude - Yalyn Vinkindo agus taing shònraichte do dh'Amireeti a chuidich le ceartachadh na Beurla !
Urram|1|False|Tha Pepper&Carrot saor is le tùs fosgailte air fad agus 'ga sponsaireadh le taic phàtranan. Thug 156 pàtran taic dhan eapasod seo :
Urram|6|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Urram|5|False|Nach cuir thu taic dhan phroiseact? Bheir tabhartas dhe dholar air gach dealbh-èibhinn taic mhor dha Pepper&Carrot !
Urram|9|False|Innealan : Chaidh 100% dhen eapasod seo a dhèanamh le innealan saora aig a bheil bun-tùs fosgailte Krita, G'MIC, Blender, GIMP air Ubuntu Gnome (GNU/Linux)
Urram|8|False|Tùs fosgailte : faidhlichean bun-tùis le breathan air càileachd àrd a ghabhas clò-bhualadh, le cruthan-clò ris a ghabhas luchdadh a-nuas, a reic, atharrachadh, eadar-theangachadh is msaa...
Urram|7|False|Ceadachas : Creative Commons Attribution dha "David Revoy" 's faodaidh tu obair eile bonntachadh air, atharrachadh, ath-phostadh, a reic is msaa...
Curran|4|False|Mòran taing !
